性生活不協調

老公越來越少,一個月不到兩次,每次不過三分鐘,仲要無前奏,你係我會點做?

自己打飛機

今次又借咗邊個Ac?

搵我互含

大家互射

麻友係g係公廁

小妹真絲

試下買啲情趣野玩下

同佢暗示多d，買情趣衫，噴下香水，你引誘左佢，學下新招式，買下玩具，轉下地方…

搵過件

互射啦

佢對我好好

你老公係咪叫碧基

食自己
或者搵啲興趣 做下運動發泄左啲精力